每日瞓醒第一句會講嘅嘢

諗諗吓瞓醒之後好似無乜嘢講
直到比屋企人同我講嘢為止

屌你老母又要返工

屌好撚眼瞓

而家我仲攤咗係床 一句野都未講

訓多陣先

仆街，遲到

好x凍

我地只係玩玩下

點解係呢句

唉～～～

日日訓醒都唔同人就會

屌 點解我重未死

識玩喎ching

唉仆街

早晨啊老婆豬豬

由起身到發出第一句聲應該係
早餐，熱奶茶，唔該

唉屌 我幾時先死